點解做gym同做愛嘅聲咁似嘅

啊~~！！啊~！！！ 呀！！！！！

比啲力！

嘶～呀～！嘶～呀～！

痾屎都似

踢親腳趾尾都似